Функция "Calculation"
-------

Функция используется для получение цены. В ней использованы следующие переменные:

- `city  - string,  город`
- `name - string, имя`
- `date - дата в формате yyyy-mm-dd, дата`
- `man  - boolean, мужчина`
- `pay - integer, система оплаты`
- `products - array, товары(список выбранных товаров)`


